宜加買iphone Xs max會唔會好遲？

定等9月新iphone好呢？

等多8個月啦

死慌蝕左咁 你都係等多30年先買

等你死撚咗先好買

一年一部
出新就trade
等乜

咁都遲的話大把機唔洗買

蘋果跪低大陸割價求售。

仲有成10個月 你等黎做乜尻

唔係一兩個月後出新嘅話根本講唔上遲

等啦，慢慢等。

等多8個月，唔爭在等多幾年先換，因電子野愈遲愈勁，咁你都等得幾年，不如再等多下半世出咪仲好，你都等得下半世，咁直頭下世先買啦！

係咪先？

貨多到要減價

PS5就出

部機未壞咪唔好買
冇話遲唔遲

有心唔怕遲 好過揀XS 貼錢做埋水魚 帶出街用似鬼鬼鼠鼠縮埋一角打飛機

年年月月都有人話等下一代
到真係出左究竟有幾多之前問過會真係買？

等新年,我信有平